Documento gerado sob autenticação Nº OAC.838.202.MH4, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4839                  de  06/07/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, MAURICIO CARVALHO AYRES TORRES, em virtude de habilitação em
Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 49/2018 de 21 de Junho de 2018 homologado em
22 de junho de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e
Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013,
publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de  25  de  setembro  de  2013,  para  o  cargo  de  PROFESSOR  DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação
Exclusiva), junto ao Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, em vaga decorrente de Criação
de Cargos, código nº 928854, ocorrida em 10/04/2014, conforme Portaria nº. PORTARIA Nº 321/2014 de
09/04/2014, publicada no Diário Oficial da União de 10/04/2014. Processo nº. 23078.506310/2017-91.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
